九十後巴絲麻煩入嚟, 想揾翻套動畫

故事唔記得係咩, 凈係記得女主角係個媽媽, 外表大波大籮好索, 但其實係套人形裝甲, 身係紅色。有武器嘅, 有把係綠色激光劍。真身係個細路女。有無人記得係咩?

我們這一家

keroro

有印象 有幾個角色都係咁

女主束馬尾 好似

我都諗到呢個

綱鐵新娘

補充多少少, tvb 有做過嘅, 大約係95 - 00 年依段時間

係, 好大條, 無記錯係橙色頭髮。真身蘿莉好似係有眼鏡

海盜媽寶
(宇宙海賊ミトの大冒険)
(Space pirate Mito)

早幾日無意中睇返 個老母真係好撚正

係依套啦!!!! 多謝巴打!!!! 細個成日諗點解個細路生到咁大個仔出嚟